有冇人女朋友成日唔比你瞓

女朋友好煩，次次都阻住你瞓晏教

正皮：兜巴星佢兩巴
負皮：有個咁既女朋友都唔識珍惜

做咩唔俾你訓先

因為佢唔眼瞓

廢青先訓晏覺

我認我係